[堅持抗疫 保護手足] 諾域治 對 利物浦 9

基達D final third through ball 唔知做咩撚野
我就快屌佢老母

以後唔撚比放假

成分鐘

放假放到心都散埋

仲有個球證屌你老母DUM波鐘

球證做乜

半場好換走 ox,零作用

好撚廢唔係講笑 成隊遊緊魂 vvd都包越位

換左基達先啦
張左翼不嬲都唔見人架啦
但係基達係打亂埋神軒老母TAA

mane in keita out
張子攻中啦

即討都要分家

好保守踢得唔知係咪落左order 唔俾咁進取
俾波力水好似未有個狀態

我屌你老母西基達....

基達連叉燒都唔識食

基達真係水貨到仆街

屌你老母2碼都唔入????